睇住電視沙田真係好恐怖，好暴力，嚇死我

咁多人冒警都有既，又冇號碼又冇證件

有冇巴打可安慰？

安慰做唔到，可以拎去自慰下

嚇死我，以為有武裝份子黎左香港

巴打，條片係制服緊冒警人士？

無錯呀，班市民好勁咁制服左佢，為民除害

好彩有市民幫手

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入